一日負能量

覺得自己好無用 唔值得人喜歡 好無安全感
點解你要呃我啊 點解我咁垃圾阻止唔到呢件事發生
唔知點信你 好想信你 但而家既我無時無刻都好驚好擔心 我唔知點做

呃乜

你係巴定絲

絲打做咩事呀
男朋友講咗啲野?

好唔開心啊

絲

佢蝦你呀?

做左啲野令到我好無安全感 好驚會再發生

同其他人有關架..?

係呀 算啦 唉 總之搞到我好無安全感

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》